【哲學問題】到底有壞女人先定係有壞男人先？

壞女人同壞男人，恍惚好似雞同蛋嘅關係。

女人玩弄好男人，好男人記取教訓後變成壞男人玩弄女人；女人被壞男人玩弄，於是又變成壞女人玩弄男人。到底係邊個開第一個頭，依家已經無從稽考，但唯一可知嘅，就是呢種惡性循環最終將消滅一切僅存嘅真心，將大家都變成識玩之人。

有老豆老母先

雞先蛋先問題嚟

只可以講 女人都係比較古惑
你見女校/女性居多嘅工作環境咁多是非就知女人係攻心計陰謀論過男人好撚多